【行動】【10.2】【SUCK小隊】【三罷】狼來了

【10.2 】【SUCK小隊】【狼來了】

由於因為今日少男心口中槍事件
令一眾admin 太嬲
決定提早進行 + 特別行動
於是決定發起行動

順便配合 【三罷】行動

10.2 【SUCK小隊】本篇行動 【狼來了】

黨鐵係10.1 齊賀老母之下 主動為狗隊封站 圍捕 斷大家後路 好多人想去又去唔到
此仇不報為君子
10.2 我知大家都有好多人想罷工同被動罷工

所以SUCK係呢度提出一個行動

【SUCK月台】
大家都知有時地鐵涼下冷氣都幾舒服架啦
想企耐一陣在所難免

但香港偏偏呢個地方既地鐵站又鬼死咁細
某幾個站成日都爆人

於是我地為大家挑選出以下幾個站
【觀塘線】 九龍塘 , 九龍灣 , 觀塘
【荃灣線】尖沙咀 , 佐敦
【港島線】 金鐘 , 中環

活動時間為 7:30 am - 10:30 am

但唔好以為咁樣就完 相信過左呢段時間大家都可以唔洗番工 咁之後不如去行街街啦

【SUCK商場】
12:30分開始全日活動

地點: APM , 又一城 , 世貿中心 , SOGO , 新城市 ,德福
活動內容同之前 和你SHOP 一樣 針對番各位中意食既野啦

TG Channel :
Fb:

推

721 831 929 1001

push

Push

今日太攰聽日真係起唔到身 希望有手足幫手 唔想翻學

唔好同我講乜野罷工！同我入黎我解釋你聽

Suck 月台 suck 月台 suck

被罷工

Suck 商場 suck 商場 suck

幫推

大家要小心計劃
而家黨鐵同狗合作拉人

Push and support!

P牌手動正皮

本身黨鐵就廢 成日都封站架啦

唔好淨係正皮呀 要推埋呀

全黑企 阻到你哋返工 i am sorry
但係政苦阻住一代人未來 will you join us?

推！！
罷佢老母塞佢老母！！

推
721 831 929 1001

up

支持

紅日都戒嚴，平日唔係返工呀？！ 罷！

推阿 翻條撚工 香港都就黎無

【SUCK小隊】 【10.2】 【三罷】 之 狼來了

有聲

我要聽朝都見到呢個post

今日出過街嘅，就算你係去邊都好，馬上將你社交平台有關嘅Post通訊軟件有關嘅對話全部刪除，最底兩張相有講點解

7:30 太遲。。。。

爆完 之後走 佢自己就幫你封埋啦 點解要塞

suck 完黨鐵, 應該JOIN 中環

pushhhhh

麻煩有時間入黎睇睇
【長文】✰✰ 一個港島街坊有野想同今日港島班前線講 ✰✰

我唔想返工啊屌

推呀

罷氣老母

推呀!!

機場撚都想罷工呀 唔該留意下

機場都要人

唔好又將機場行動爆出黎

聽日三罷！

有時間入黎睇睇
團結老新前線

推推推

推 朝早見

大家同我suck爆佢！！

再賀佢老母

今日有冇狗查青嶼?

有

p牌都照推！

推啊

P牌幫推
太撚嬲瞓唔著

齊齊Twitter 國際！
斷正，自認左唔係香港人防暴！

警告：手足唔好再講機場行動 低調

要呀

再推

721 811 831 929 10.1

推🤡

721 831 101

黑警謀殺

Pushhhhhhhhh

觀塘線同埋荔枝角，多寫字樓又易走就喺嗰度。

幫推
diy 避彈衣！diy 避彈衣！diy 避彈衣！

推呀！

推行動post

今日已經透支，聽日無12點都出到黎

【SUCK小隊】 【10.2】 【三罷】 之 【狼來了】 【SUCK塞】【SUCK商場】

幫手推POST呀!!!

光復香港

［深夜出post預左無人理］手足們可唔可以停止互屌？

攞呀

推

得閒入下嚟

我好似發現咗啲野(大家入黎討論下）

推爆佢

置頂

雙普選

7點先塞其實都有d晏

全部同我塞爆佢

我 p牌 post唔到新 po了
麻煩各位巴絲見到有用嘅話開個 po，俾多D人睇到吖

最近發生好多事 睇到個劇本點走
但又阻止唔到 好似要拉住架行緊嘅火車
好有無力感
我唔識點做
但歷史應該可以教到我地

我地睇完隔離版D 警世文
了解敵人之後 就要參考歷史
因為歷史只會一次又一次發生

[文長慎入] 參考 反共成功例子：印共

原文自：

文：中央社駐雅加達特派員周永捷

從建國功臣、擁有300萬名黨員，到今日被法律明文禁止、相關圖騰都被視為禁忌的的印尼共產黨，曾牽動印尼歷史的發展，如今卻淪為政治人物避之唯恐不及的鬼魅。

印尼共產黨（PKI）從興盛到崩解，1965年的流產軍事政變「930事件」是關鍵分水嶺。

印尼國父蘇卡諾在上個世紀成功領導印尼獨立運動，在外交政策上靠攏蘇聯、中國，傾向共產主義陣營。印尼共產黨在蘇卡諾以及中國共產黨在當地的支持下，日益蓬勃發展。

1950年代後，印尼共產黨在領導人艾地（D.N.Aidit）帶領下得到飛速發展。到了1960年，印尼共產黨成為印尼最大政黨。1963年，印尼共產黨黨員人數達200多萬，1965年增加到300多萬。

蘇卡諾放手讓印尼共產黨發展，當時印尼共產黨是印尼第一大黨，遍布黨政軍各部門，蘇卡諾身邊也不乏共產黨人。

不過，就在1965年9月30日，印尼左傾軍人結合左翼學生發動事變，殺害多名高級將領，僅時任陸軍戰略後備部隊司令的蘇哈托倖存，他於是發動軍事政變，推翻蘇卡諾政權，接著在全國策動反共大清洗，除了導致大批共產黨員被殺外，也造成許多華人被當作共產黨員處決。
Suharto_at_funeral
Photo Credit：PD-INDONESIA.
蘇哈托於1963檔案照

學界分析「930事件」引發的反共大清洗造成約50萬人死亡；媒體分析，至少有30萬華人在反共清洗中喪生。

對於這段歷史，美籍導演歐本海默（Joshua Oppenheimer）花了6年時間，訪談暗殺隊員當年如何殺死許多「印共」，完成紀錄片「我是殺人魔」（The Act of Killing），入圍第86屆奧斯卡金像獎，再度引發各界對這段黑暗歷史的省思。

這部影片以反思的角度，藉由當初參與殺戮行動者現身說法，帶領觀眾重新檢視歷史悲劇。當年的倖存者阿斯塔曼（Astaman Hasibuan）接受印尼媒體訪問表示，這部紀錄片清楚呈現當年行凶者多麼以此自豪，雖然紀錄片引發國際關注，但如果印尼政府無意深究，這起事件不會有後續發展。

印尼國家人權委員會委員羅伊查杜耳（Roichatul Aswidah）指出，蘇哈托政府時代頌揚這段反共清洗歷史，對好幾代印尼人洗腦，不過，這部紀錄片可以用來抗衡這樣的錯誤認知，並讓印尼有機會從錯誤中反省。

事隔半世紀，在人權團體的壓力下，印尼總統佐科威承諾調查當年這一段反共清洗的歷史，政府也派代表參與民間團體舉辦的研討會，但印尼政府表示不會為清共屠殺歷史道歉，迄今也未見深究相關人等的責任。

原因無它，因為時至今日共產主義仍是印尼社會中的禁忌，許多人都不願意去碰觸這塊敏感的議題。

██████ [槍口對外] 勇武又好、和理非又好，請入一入

岩岩追返今日D新閒
決定出
同今日肯定都會多人

真係準時730好喎
之前幾次都係8點幾先搞到

下
我睇返7:30 am - 10:30 am
我以為pm

既然次次都係暴動罪，又出到實彈，不如遍地開花刑毁
成本低的，唔駛面對速龍，又可經刑毁升级给社會壓力
基本上而家已經冇popo行咇，全都用狗車巡邏，一般狗體能除了速龍，大部份體能都差，ClD更甚
只要有哨兵，自组小隊幫建制派議員辦事處装修，幫政府建築物及藍屍集團店舖裝修，淋紅油，掟顏料等
狗車到，未等狗落車就，火魔法，通渠水，掟顏料

together吧, 會響應, 真係嬲到仆街

荃灣開槍案! 盧偉聰自製核彈! 警察漠視中槍者求救三分鐘! 入黎同我推爆佢!!

利申: 琴晚成三點訓

但為左大家同我都返唔到工, suck爆佢老母個臭閪

月台好呀

suck佢老母個臭閪!!

Pish

你地班機場搞手可唔可以專注文宣算
自己望下四次機場同一次馬場搞成點啦

推！

跪求大家
唔好破壞自動電梯
陣間搞到變食人電梯就慘

同埋呢樣嘢好貴

中環邊度等

大量ptu車係荃灣黨鎱站附近行黎行去

有無人組團去月台坐

721 831 929 101

on my way, 遲15min左右

解散警隊班殺人犯!!

琴日打到咁，今日仲可以咩事都無咁返工
我會覺得你好噁心

推爆你春袋

塞呀！

推
中環往柴灣月台 呢個位夠多人呀

幫推。

推 唔夠人

兄弟爬山
上班族一齊塞扮被塞

推！！！

推撚爆佢

直接吹大雞

打錯
唔係吹大雞
係自發性行動

來了

快

推呀，好需要被罷工呀

仲玩塞月台塞商場?
人地出緊子彈呀 殺人啦 你仲玩返以前啲舊招?

推推，起身即出門口啦

.

好想瘋狂被罷工

PUSH

九龍塘月台通到仆街， 人呢屌

可唔可以遲到港豬們

琴日馬場suck敗左
今日罷工再suck過

推
利申罷課 出嚟幫手了

係時候了

Suck

如果開咗逃生門破壞埋路軌 一定suck一日

要記住
黨鐵封站
1. 唔俾我地搭
2. 唔俾我地走
3. 俾狗快速自由穿梭
第一點都冇咁嬲，第二點已經好離譜
第三點直情屌佢老母

唔通要幫人罷工？

0805 九龍灣冇人

文宣組再次出動，警狗殺人要填命！！

#chest4hk

Bump

係咪會搞港鐵商場？

聽講彩虹站趕人落車
利申：嚟緊，希望到

搭輕鐵 有個呀叔問啲波板糖人點拍卡
條友答 er... 下一站拍下囉.. 爛哂啦
之後啲呀姐好鼓燥

對唔住各位手足，即使俾人屌我都要講，和理suck黨鐵真係唔好再做，第一 政府唔撚理，去到放火燒黨鐵站都唔理你，區區一個和理suck佢會理？第二 送頭，和理suck預左最尾一定俾人夾走，最後俾人罰錢 or控告。第三 會影響到平時做開後勤支援既手足，有手足唔方便出黎發夢，但我地會捐物資捐錢，但和理suck除左搞藍屍仲會搞到自己友，試問唔番工，錢又從何來。

最後我重申 本人係死都唔割蓆

Tui塞撚爆佢

唔好俾佢郁

九龍塘開完咪話郁到，而家又塞撚返

831

成班廢柴 得個講字

Pushp

Tui

好塞九龍塘依家

Suck 佢老母 Suck佢老母 Suck
香港人 Suck爛呢個黨鐵 啊啊啊啊啊啊～～～～～～

嬲到返唔到工，擺佢老母

紅色線乜都冇嘅 人丫~~~

阿叔觀塘線往黃埔
就到九龍塘

朝早行動Failed?

Suck佢老母

推上去 好多人未起身

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠

推推推推推

pish

今日元氣有8折 往例會極多人排隊

真係狼來了
政府睇死你搞唔成
九巴同黨鐵無配合改道停報站同封站

-

今晚+聽晚 國慶青年音樂會 紅館
可以慶佢老尾

[戰術] 大家必需善待黃店, 先有更多店敢黃!! 創造黃經濟圈!!!

塞爆

大家 小心為上

［切忌心急］大家讓文宣多飛一會兒好嗎？